小市民好驚唔小心傳咗popo相俾朋友

死啦，我成日鐘意網上search啲大隻仔同靚女相
然後share俾朋友架嘛
萬一唔小心傳咗既人係popo點算呀

為免唔墮法案，希望有議員代表香港市民向法庭申請一份警員名單
我地咪可以對一對避開囉

最好有埋相啦
咁多人同名同姓

啱呀